聖安娜暫時冇喺cctvb落廣告 反而蘋果app瘋狂睇到

希望堅持到

如果堅持到，今年中秋比面佢買一盒

要幫襯下

大班不了 買聖安那

利豐呀

聖安娜而定重本落晒Viu

買硬

自己唔食都買一盒送畀人

整返幾盒先

g持聖安娜聽日去買條瑞士卷食下

原本唔打算買月餅
而家買返一兩盒俾屋企人先

堅持到就買一盒比老豆老母食

以前真係好少食聖安娜
但今年會買一張卷送禮支持支持

聖安娜全部包裝食品都係made in China
聖安娜全部包裝食品都係made in China
聖安娜全部包裝食品都係made in China

中學每朝早都買兩個包做早餐
繼續支持

聖安娜只係sell 香港品牌 唔係香港製造
你望清楚佢個罐既生產地點至好買!!

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

買新鮮包好啦, 唔好買密封果啲!

而家仲有無聖安娜蛋撻？

識買一定買聖安娜

大力支持

中國製造都買?

估唔到係聖安娜

好！

仲可以支持埋嘉欣BBG

唔好買美心月餅！

冇計啦 依家好多都係mic
打死左tvb先

唔食月餅，今年都買一盒支持

其他大牌子月餅都係made in hk, 係得聖安娜mic

推

但係聖安娜d 包支拿整運落黎架喎

大佬呀，你唔好咁痴線啦，美心都有餅廠喺大陸㗎，公司有啲生意來往，美心喺大陸嘅餠廠先係最大嘅月餅生產

相信啲laser pointer好多都中國製嘅
有商家佬肯唔全力奶共算係咁

咁你快d報海關告聖安娜以外既公司啦
我淨係知人地賣廣告香港製造 餅罐都寫香港製造既時候
聖安娜只敢賣香港品牌 個罐寫中國製造
只止月餅 本地品牌當中 係得聖安娜係咁多product中國製造

今年好奇怪
仲有一個月中秋
仲未見tvb有月餅廣告

聖安娜d預先包裝蛋糕／包全部支那製造

你要避食品，你一定避唔到
而家至少佢肯張舊廣告錢放係蘋果，係一種支持，呢一點值得我地支持返佢。當然，商家永遠都係牆頭草，佢夠膽落番TBB咪日後再同佢算囉，呢一刻大家都知蘋果係好需要錢，危難中肯出面幫其實係唔容易

中秋幫你買盒

一陣即刻去買包包食

可能因為聖安娜妹妹事件想洗底

去買先。

若沒係CCTVB 落廣告既就全力推薦佢。若同時有落蘋果及CCTVB 就冷處理佢。啲人想買就買，唔使多言，只落CCTVB 既就罷買佢

收工去聖安娜買包包

大班已經有
仲要播到好長
上年幾千咁買比客
今年一盒都唔買